大家千其唔好返屋企block 83台，唔係既話老豆老母就睇唔到無視新聞

記得千其唔好咁做

千其唔好

一早帶領全家睇香港開電視
晚晚食飯睇台日旅遊

點樣連搜都唔佢重新搜

我部電視有無lock台無得del台，你可以試下有無得lock